# Работа с СУБД postgres 

## Описание

Консольное приложение позволяет подключиться к базе данных postgres, вычитать таблицы и отрисовать их в консоле, так же приложение позволяет добавить строки в таблицы

**Перед запуском необходимо создать руками базу в postgres и накатить на нее скрипт CreateDB.sql**

## Реализация 

Для реализации использоваль ORM EF и рефлексия 
Рефлексия позволила абстрагироваться от свойств классов описывающих таблицы, что позволяет ускорить процесс перехода на другу схему БД 

Для перехода на другую БД придется только:
- описать новые DTO-классы;
- заменить вызовы дженерик методов в методе Main.


## Идеи для улучшения 

- Упроситить заполнение свзяующей таблицы
- Абстрагироваться от DTO и генерировать их на ходу
